唔幫襯藍店的理由 [武肺高危區]

今次武肺, 就可以睇得出管理一間鋪頭既係咩人
服務業由其係餐廳, 由一班活係平行時空ge 人管理,
Ｄ 待應全部唔戴口罩, 我問個呀姐, 點解唔戴番個口罩,
佢話:「經理開左個會, 話戴口罩人地覺得你病, 所以一律唔準戴。」
仲有Ｄ新移民待應, 無知到極點, 發燒仲番工, 仲要打算番大陸過年,
真係唔該佢去左唔好番黎！！！！！！！！！！！！！！！

我先唔想同啲廢老藍屍一齊食
都唔知佢近排有冇去過支那屌過武漢雞